<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>java on Mr. Abar (ru)</title>
    <link>https://mrabar.me/ru/tags/java/</link>
    <description>Recent content in java on Mr. Abar (ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Apr 2021 23:14:53 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://mrabar.me/ru/tags/java/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>JPoint и Joker</title>
      <link>https://mrabar.me/ru/posts/habr02/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 23:14:53 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://mrabar.me/ru/posts/habr02/</guid>
      <description>Вступление Статья была написана в кооперации с jugru.org и опубликована на хабре. Копирую статью сюда, что бы держать все свои тексты в одном месте.
Ушедший 2020 год, как мы все знаем, выдался тихим и спокойным, даже вспомнить нечего. Дом-работа, тихие будни, уютные посиделки — ничего интересного. Разбавить скуку нам помогли онлайн-конференции, и я как джавист поучаствовал в JPoint и Joker.
Ранее уже публиковал свои конспекты некоторых докладов Joker. Однако теперь были открыты все видеозаписи 2020-го, так что любой читатель может лично увидеть доклады, а организаторы позвали меня написать, какие из них привлекли меня больше всего.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joker 2020.</title>
      <link>https://mrabar.me/ru/posts/joker-2020/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Dec 2020 16:41:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mrabar.me/ru/posts/joker-2020/</guid>
      <description>Это - перевод моих англоязычных заметок с этого же сайта, который я выложил на Хабр. Мой первый пост туда зашел нормально, я получил пару замечаний, даже от оригинального автора одного из докладов, откорректировал пост с учётом замечаний. Это - копия финальной версии, на случай если Хабр упадёт, а мой блог - нет.
Вот и прошла конференция Joker 2020 для Java senior-ов. Для меня эта конференция стала особенной сразу по нескольким причинам - это первая &amp;ldquo;серьёзная&amp;rdquo; техническая конференция на которую я попал (в качестве зрителя), это моя первая онлайн-конференция, и это первая конференция, билет на которую я купил сам, а не за счёт работодателя.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
