<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mr. Abar (ru)</title>
    <link>https://mrabar.me/ru/</link>
    <description>Recent content on Mr. Abar (ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Dec 2020 16:41:04 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://mrabar.me/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Joker 2020.</title>
      <link>https://mrabar.me/ru/posts/joker-2020/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Dec 2020 16:41:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mrabar.me/ru/posts/joker-2020/</guid>
      <description>Это - перевод моих англоязычных заметок с этого же сайта, который я выложил на Хабр. Мой первый пост туда зашел нормально, я получил пару замечаний, даже от оригинального автора одного из докладов, откорректировал пост с учётом замечаний. Это - копия финальной версии, на случай если Хабр упадёт, а мой блог - нет.
 Вот и прошла конференция Joker 2020 для Java senior-ов. Для меня эта конференция стала особенной сразу по нескольким причинам - это первая &amp;ldquo;серьёзная&amp;rdquo; техническая конференция на которую я попал (в качестве зрителя), это моя первая онлайн-конференция, и это первая конференция, билет на которую я купил сам, а не за счёт работодателя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сертификации</title>
      <link>https://mrabar.me/ru/posts/certifications/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2020 22:48:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mrabar.me/ru/posts/certifications/</guid>
      <description>IT - это та сфера, где учиться нужно постоянно. У меня уже, вроде как, есть какой-никакой опыт, но мне постоянно кажется что нужно знать и уметь больше. Последнее время — это выливается уже в совсем какое-то нездоровое состояние, когда я пытаюсь одновременно делать - и учить, всё подряд, и не успеваю при этом ничего. Что бы успокоиться и упорядочить свои мысли — хочу попробовать посмотреть, какие навыки вообще сейчас котируются, и смогу ли я получить хоть какой-то сертификат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Me</title>
      <link>https://mrabar.me/ru/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mrabar.me/ru/about/</guid>
      <description>Бакалвр информатики ТУ Берлина, работаю инженером-программистом и скрам мастером в Сведбанке.
PDF версию моего CV можно найти на английской версии сайта, но поскольку любой рекрутер всё-равно попросит выслать её отдельным письмом (а потом ещё и продублировать несколько раз в их системах), то смысла переводить документ я не вижу.
 Programming Languages (sorted by experience):
Java, Kotlin, JavaScript, Python, C, Haskell
Backend:
 Java: Spring, Java EE Python: Flask Node.Js  Frontend:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Events</title>
      <link>https://mrabar.me/ru/events/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mrabar.me/ru/events/</guid>
      <description>Nordic Testing Days 2019 Full-day tutorial: Efficient Selenium Infrastructure with Selenoid.
The most insightful tutorial for me. Was lead by a really cool specialist, who works daily with Highload in testing infrastructure. Unfortunately, the tutorial went slowly and didn&amp;rsquo;t cover all the topics presenter hoped to cover, because of the low preparation level from participants.
Honorable mentions:
Resilience Testing: Let the chaos begin! Presenters went over basics of Gattling and introduced a Chaos Monkey.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
